窮人真係唔好生仔

for hk after 97 only

97後心態

繁殖